以後香港人唔洗交五險一金同有戶口就可以隨便買中國大灣區樓

支那人永遠都係下等人
香港人反抗就快半年
你地中國共產黨仲要出政策奶我地鞋底
先唔理對香港人係唔係真係有用,有冇人真係想去大灣區買樓
但可以同你地中國人講
香港人真係又高貴過你地
隨便一隻警甴OT幾個月都可以炒高晒你地大灣區既樓價
唔怪得支那人諗盡辦法假結婚投資移民人才移民都想做香港人啦

歡迎轉到微博我先唔怕

仲唔快啲叫埋藍線親戚曱甴朋友上去買樓

香港人有錢隨時可以買大灣區樓
支那人想買港樓唔好意思
有限購令同港人港樓
我地永遠高支那人一等

肯撚定係呃住先啦

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

香港人反抗 大灣區一等公民
支那豬做順民咪被人拆屋

支那豬嬲嬲啦

買佢老母，送比我都費事上去住啦